毅進仔教郭家麒點做醫生，仲吹雞去佢Facebook踩場

差佬FB post:

郭家麒post:

真係以為自己係阿sir

以為自己好好文采

一隊聲稱中立但日鳩日不停係度UP政治紅利既垃圾黑警

啲hashtag人唔笑狗都吠

最冇操守嘅學人講公職人員操守

佢哋係鞏固自己啲支持者呢方面係幾勁，永遠講嚟講去都係嗰啲，班藍絲又好受落

最弊咁會愈黎愈同溫層

政治中立=撐政府
咁唔知反政府嘅另一邊應該係咩

啲hashtag 咁好笑嘅？
停止抹黑中傷警隊？?

下？黑警話人地黑記就得？黑警真係有特權？

成個香港佢哋揸旗

警曱

成班籮底橙教人做專業人士

去人地果到踩場

道氣谷住谷住咗兩日

醫科生受訓可以應付警察工作
但學警讀極書都應該入唔到醫科
你唔係廢又使乜當差

笑撚左
話哂你都係國際金融中心
當中其中一個紀律部隊page
你走去人哋個人Facebook踩場
比全世界報道就好撚肉酸

藍絲係咪唔睇醫生？
定睇完醫生唔信醫生開既藥？
要搵d狗開藥先食？

郭家麒又鬧得幾到肉

一詩到尾啦：

讀唔成書籮底鏟，

偽進MK種生番，

多多蝗孽作鷹犬，

賤賣良心乞兩餐！

接受左委任梗係要扮下激進，但都唔會唔記得你班泛民為錢含支共。

人地寫幾行，佢就回一篇出嚟
睇嚟俾郭家麒講中晒所以好嬲好嬲

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

食屎狗green object

獨裁政權嘅走狗

隔咗兩日先回

邊個用object去形容人先？
呀，係黑狗，Yellow object

佢地一直以為自己係被「抹黑」先咁乞人憎
以為搞下PR 就洗到底

其實佢地呢d 動作愈搞中立果班愈反感，根本做多左
得班社會底層藍屍先會受落

要搵打手寫 需要時間

啲差佬不嬲又小氣又小學雞

Report 黑狗個comment啦

唔話係被抹黑說服唔到自己同埋啲藍絲

正想講

要吹雞like郭家麟個post啦
而家嬲多過like

好文采

有啲嬲係畀班死差佬

咁呀，一齊like lo

我參與違法公投，拉我囉綠色物體

咪由得佢哋自己係度打飛機

睇個icon既縮圖好似有啲武漢病毒係後面咁

push

完全係講事實，已經畀 ＬＩＫＥ 郭醫生

喺人地facebook回篇聲明係咩玩法
成件事好唔Facebook

香港警犬呢d劣質dna

建議警甴學院升格做大學The Yi Jin University of Xiang Gang
MBBS (YJUXG)
LLB（YJUXG)

推

狗隊會唔會去拉人？

我俾咗嬲 （俾黑警）

呢條又點計先

汽油彈都話真
土製炸彈啲紙皮箱？
真槍實彈
係咪平行時空？

第一句hashtag 笑撚到仆街
冇良知嘅禽獸叫人要有良知

小學雞玩FB咁

連郭醫生都頂班仆街冚家剷唔順

下次郭家麒應該用英文寫，等班偽進仔查下字典

崩口人忌崩口碗

係

唔會大到郭醫生囉
做醫生咁耐實遇過好多不滿診斷結果嘅CASE
當黑警係醫鬧就得

毅進係中傷佢地？

report comment，like自己人comment

好好笑 堂堂一個政府page走去人哋個post留cm

嗱，偽進有冇教查字典先？？？

網軍出動

屌佢老母

諗咗兩日都仲嬲，真係好嬲好嬲

藍絲要繼續支持警察，以後病咗都唔睇醫生！

成班淨係識係連登屌
係就過fb個邊幫拖啦

咪係囉
人地出動5毛大軍
過去幫手啦

事實上郭醫生講既全都係事實。完

不嬲警犬PAGE五毛都好疊馬
成班圍爐打J

有實權嘅人只要有同温層圍爐就夠

個comment好似收咗皮

得班狗可以個人立場講野

睇完好似文革咁

低學歷歧視高學歷

5毛全面進場...

收皮啦 香港驚察

垃圾藍屍狗有病搵死黑警醫呀嘛碌柒

死黑警老母做雞老婆比人屌
生仔無屎忽

五毛出精
過去幫拖

幫拖啦屌

俾班垃圾賤種低學歷藍屍狗踩上心口啦

仲喺度

講幾句就發哂癲
望兩眼就行埋黎郁你
[black]社會[/black]

中曬，之後汪汪汪

男人老狗
班70後粉嶺Cadet school 爛仔，千嬉後毅進仔，真係垃撚圾！
妹妹同阿哥兩位小朋友
落街買顏色都對佢哋有生命威脅？

呢班社會寄生蟲，就算每月搵五千蚊，
全港納稅人都嫌俾多你

要支持郭，佢D youtube video好好睇

敎佢割皮包

無知一問，醫者仁心同惡意中傷、誣告同埋侮辱有乜關係

未聽過條暴徒射過真鎗真彈汽油彈土匪彈
講到自己啱哂

真係唔怪得班popo會思想扭曲
比著我係低學歷低智力geh人睇到依段野真係精都流埋出嚟
班5毛同埋公關根本都唔係想影響大眾
佢地只係要幫班垃圾瘋狂打飛機
等佢地沉醉係高潮裡面

偽進仔識撚咩，正如"忠誠勇毅"除左類同黑社會當用以外，老實同佢本份"維持治安"你話又有乜關係呢？？？

狂report啦

對極權「忠誠」
打平民「勇毅」

嬲仲多過Like

你班連燈仔去左邊？

順便report下fake account

無反政府呢個政治立場，因為全部都犯灑國案法
所以香港得政治中立，好中立，好和諧

吹雞啦

撞

D狗真係好唔知醜

真槍實彈

Fb真係好難反擊 成日鎖ac 賤到冇朋友

查撚曬字典都睇唔明喇

已屌

綠色物體根本只係一班暴政工具
完